{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001655",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/25472",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "의정부 7th Street THE CLASS"
    },
    "text": "7番街ホテルは全客室最大2名まで入室可能です。部屋二つを取っても部屋ごとの最大人数を超えることはできず、無断で超過した入室あるいは部屋が合部屋されるとすぐに退室措置となり、客室費用は払い戻しできません。退室時間を超過した場合、1時間当たりの平日は5千ウォン、週末及び祝日は1万ウォンの費用が発生します。7番街のホテルは約束します。お客様の安全のために外部消毒業者と協力して自主的に消毒用エタノールを使用して日別2回随時防疫を実施しています。現場到着後の場合によっては、最大1時間程度の防疫消毒のために待機時間が発生することもあります。7番街ホテルは議政府駅の近くに位置し、清潔で広い施設を備えています。社長の親切なサービスも好評です。値段の割にコスパもいい方で、防音とシャワーの水圧が残念な点があります。しかし、全体的にはすっきりして快適な宿です。宿の周辺の騒音と駐車場の大きさは残念ですが、備品はきれいな方です。電気カーペットやTVの音には少し問題があるかもしれないし、客室の床や浴槽スパの清潔度も少し残念でした。全体的な清潔度は大丈夫ですが、一部はカビ臭くなるほど湿った壁紙があります。価格に比べて安価ながらも備品完備されていて満足できる宿です。宿泊施設には地上駐車場、外部駐車場で計20台余りが駐車でき、徒歩イベントの客室は駐車できません。全客室にはウォシュレット、Wi-Fi、OTTサービス、最高級ラテックス寝具が備えられており、スイート客室にはノーハードPCとゲーム自動アップデート機能があります。充電器、ヘアアイロン、ボードゲームはカウンターでレンタル可能で、退室時には返却をお願いします。",
    "QA": [
        {
            "question": "7番街ホテルは最大何名まで入室できますか？",
            "answer": "7番街ホテルは全客室最大2名まで入室可能です。"
        },
        {
            "question": "部屋を二つ取ることはできますか？",
            "answer": "部屋二つを取っても部屋ごとの最大人数を超えることはできず、無断で超過した入室あるいは部屋が合部屋されるとすぐに退室措置となり、客室費用は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超過した場合はどうなりますか？",
            "answer": "退室時間を超過した場合、1時間当たりの平日は5千ウォン、週末及び祝日は1万ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "ホテルが防疫対策を行っていることはありますか？",
            "answer": "7番街のホテルは約束します。お客様の安全のために外部消毒業者と協力して自主的に消毒用エタノールを使用して日別2回随時防疫を実施しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの立地はどうですか？",
            "answer": "7番街ホテルは議政府駅の近くに位置し、清潔で広い施設を備えています。"
        },
        {
            "question": "ホテルのサービスはどうですか？",
            "answer": "社長の親切なサービスも好評です。"
        },
        {
            "question": "ホテルのコスパはいいですか？",
            "answer": "値段の割にコスパもいい方で、防音とシャワーの水圧が残念な点があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周囲にはどんな騒音がありますか？",
            "answer": "宿の周辺の騒音と駐車場の大きさは残念ですが、備品はきれいな方です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には何が備えられていますか？",
            "answer": "全客室にはウォシュレット、Wi-Fi、OTTサービス、最高級ラテックス寝具が備えられており、スイート客室にはノーハードPCとゲーム自動アップデート機能があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の駐車場はありますか？",
            "answer": "宿泊施設には地上駐車場、外部駐車場で計20台余りが駐車でき、徒歩イベントの客室は駐車できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 514,
        "QA": 470
    }
}